關於陳同佳

陳同佳如果去左台灣自首，咁如果佢喺香港排左期考車牌咁點算？？唔洗考？

推

點解佢乜柒資訊都要由個經紀人轉達先可以了解到，佢冇📱咩？

咁咪唔去考，有咩問題？
定係想話排咗期，成功考到先至去？

唔去考又要重新排期，梗係比佢考埋先去

考車排期好耐

佢成世人出入都有司機 考來做咩

佳哥

比佳哥考埋車牌先去台灣自首啦

比陳同佳考埋車牌先去台灣自首